{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 마가렛펜션(연박이벤트,리뉴얼,친환경감귤농장체험)"
    },
    "text": "マーガレットペンションはリニューアルオープンし、アンティーク衣装の多様性が増加した。 ペンションは済州の中の18世紀のヨーロッパを感じることができる空間で、西帰浦市に位置している。 ここは絵のような家と呼ばれるほど美しい。 東西南北の4方向ともにある樹木に囲まれた庭園は、昼間は清浄自然の済州を、夜は星が輝くロマンを感じることができる。 ペンション内部にはアンティークカフェがあり、18世紀のヨーロッパの雰囲気を楽しむことができ、高級で繊細な雰囲気を持っている。 また、アンティークな衣装もレンタルでき、写真や映像を撮りながら旅行の思い出を残すことができる。 マーガレットペンションでは済州のヨーロッパの雰囲気が感じられる宝物に会ってみよう。 アンティーク衣装のレンタルや撮影費用は有料で、屋外共同バーベキュー場もある。 また、車から3分距離には有名グルメ店ヨンドンが位置している。 秋迎え連泊割引イベントもあり、ラストチャンス割引も実施される。 ただし、連泊割引イベントとラストチャンス割引は重複適用されない。 また、青少年男女同室での宿泊および同性の未成年者の入室は不可であり、該当理由による払い戻しも受けられない。 入室時間基準で事前に入室すると追加料金が発生し、ペンション内では喫煙が禁止される。 また、ごみの分別を必ずしなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "マーガレットペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "マーガレットペンションは西帰浦市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マーガレットペンションの庭園はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "マーガレットペンションの庭園は樹木に囲まれており、昼間は清浄自然の済州を、夜は星が輝くロマンを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "マーガレットペンション内部にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "マーガレットペンション内部にはアンティークカフェがあり、18世紀のヨーロッパの雰囲気を楽しむことができます。また、アンティークな衣装もレンタルでき、写真や映像を撮りながら旅行の思い出を残すことができます。"
        },
        {
            "question": "マーガレットペンションのレンタル衣装は無料ですか？",
            "answer": "マーガレットペンションのレンタル衣装は有料です。"
        },
        {
            "question": "マーガレットペンション周辺にはどんなグルメ店がありますか？",
            "answer": "マーガレットペンションから車で3分の距離には有名グルメ店ヨンドンがあります。"
        },
        {
            "question": "マーガレットペンションではどのような割引イベントが行われていますか？",
            "answer": "マーガレットペンションでは秋迎え連泊割引イベントやラストチャンス割引が実施されています。ただし、連泊割引イベントとラストチャンス割引は重複適用されません。"
        },
        {
            "question": "マーガレットペンションでの宿泊に制約はありますか？",
            "answer": "マーガレットペンションでは青少年男女同室での宿泊や同性の未成年者の入室は不可です。また、該当理由による払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "マーガレットペンションの入室時間について教えてください。",
            "answer": "マーガレットペンションの入室時間基準を超えると追加料金が発生します。事前に入室する場合は注意してください。"
        },
        {
            "question": "マーガレットペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "マーガレットペンション内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "マーガレットペンションでのごみの処理方法はありますか？",
            "answer": "マーガレットペンションではごみの分別を必ず行ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 561
    }
}